最癲試過返工做錯啲咩？

幾年前返機場飲食業 錯手一嘢打爆左個火警鐘
2分鐘唔夠 一隊消防員沖咗入黎
啲客繼續食野當冇事發生
我： > > >

推

又黎

遲到5秒

有冇俾公司邀請你離開
between留名學嘢

想睇油輪果單笑一笑

偷懶

咁又冇 比消防屌左2句 抄左id
老細仲笑笑口話幫公司做免費宣傳

大獲啦你

買多左40幾球美金等值外匯 買完即跌, 老細問我剪唔剪, 我唔認輸夾硬坐左個盤3日, 結果打和即走

打和走咪算你好彩

其實輸都唔係大問題, 輸左咪搵過囉,
最大問題係個limit, 好彩個隻貨幣個limit夠大, 如果係啲19國家, 多左咁大個盤實會即刻flag 比risk mgmt

巴打ibanker?

將客既產品機密錯手send左去個客既競爭對手

之後點

做飲食有人收舊油，點知條撚樣話佢唔會搬，要我地搬上車先收，之後我搬上車尾唔夠力，將4罐大罐嘅生油倒哂落佢成個車尾同條街度，之後條友份哂野想唔理就咁走咗去，點知有人報咗警，差佬嚟度抄低咗佢D資料，話架車係佢佢要幫手清潔番條街！！

點知差佬走咗之後佢揾我經理講數係咁卸責落我度，之前條撚樣扮野自己唔搬我已經著著地，我咪即刻發火攞衫話唔撚做，走撚咗去，到夜晚經理打嚟話：「喂，佢洗完啦，我地以後唔揾佢收啦，聽朝番嚟開工啦！」

之後第日照常番工！！

傻豬黎嘅
繼續番啦=3=

咁就想走呀？有排你做呀𡃁仔

又唔算自己做錯
之前返工 有次做收錢位 有個大陸女人黎買野比卡
之後我禁好卡機錢 叫佢入密碼 之後收返部卡機一望
依～又係顯示叫人入密碼 我以為佢冇禁 再叫佢入多次
第日 個大陸客返黎屌哂鬼話收多佢八千幾蚊 我心諗平均一單客都係$200左右 點會8千
原來個大陸客係第一次入密碼果陣禁左唔知乜 入左自己密碼變左銀碼(所以有第二次入密碼 ) on9到震 我仲笑鳩佢 這個銀碼是你的密碼對吧 我叫佢打上銀行搞

幫兩間大球會做轉會手續
唔小心將A會既王牌球員寫左落B隊到
仲要將球員名單SD晒出去

等睇 it特工爆玻璃

不過佢自己都話佢第一次係自己入錯 同向我道歉 算良心大陸人

好正

密碼唔係6個字?

話說我份工 做野都幾靠部電腦
有次成層樓停電定唔知機房點
之後就成班同同職既intern 一齊落籃球場打波
擺低左部cal機

打完先發現班大粒野call我地call到痴左

可能係大陸卡 CUP

Yes 銀聯 4位數

其實係咪你冇打銀碼

情況同你一樣 不過角色調轉
個次去做afa 唔係機場
零晨3 4點 去到調查完 冇事就上車走人
走個時仲發緊閪呆
到第二朝起身集隊 呀sir問我 琴晚抄個d料呢
我即刻 -> -> ->

未試過要自己入銀碼

屌錯老闆娘個西

同6個同事制服個暴徒時，唔小心比記者影到，好彩最後冇事

1億既contract銀碼寫漏左個0

銀行密碼得4-5個位

幫公司訂紀念品送比客，件野大約值三千港紙左右，原本係訂一千件，但錯左打多左個 0 比 Vendor，咁高層又無理到照簽，比左張單 Acc 佢地一講先發現由三百幾萬變成三千幾萬。但己經太遲鳥 ，跟住唯有死狗咁同大佬講，好彩佢都撐我，到收貨時件野比樣版好好多，高層勁鐘意，而其他 Office 都爭住叫我地賣比佢地，最終一個月左右就清曬 。

等睇油輪潮文

有冇升職

屌你係咪金鐘站

一定有入 cup係4位

呢d 屎忽撞棍唔係成日有

你哋無做錯到！

炒左公司架車

成條海岸線gg
跟住永別成team人？

柒警

仲未有油輪? 有無人揾翻出黎 想笑多次

完成完成個特工訓練，影張大合照放上fb同全世界講，成功畢業，可以做特工。累到成班同學比人炒曬

俄國特工

咁撚鍾意扮老屎忽講油輪咪自己搵囉 on99

做過碼頭吊機手去夾櫃個車頭佬個櫃唔記得甩lock。個陣同人講緊電話。吊起左佢成個櫃咁高。嚇到瀨屎

+1 睇親都笑

等左咁耐都仲未有

推到有

嘩屌 個車頭佬係半空應該嚇到暈左

正常情況個車頭佬係會跳車。佢唔跳仲係到響安先on9.,好彩之後發現慢慢放番低佢

巴打喺一間物流公司做，負責幫貨船入油。果日有架船要出航遠行，咁巴打就一如往常咁打滿佢，送佢一程。過左一段時間巴打就發現今次Hi Hi嘞，原來架船係用柴油嘅，點知佢一時錯手入左汽油。其實入錯油都冇咩，架船又唔會因為咁爆炸死人嘅；最多都係死火，啲貨就遲幾日到。不過公司就要賠錢，而佢都有俾人炒嘅心理準備。我諗佢當時都仲心存一絲希望，希望架船聽聽話話，捱到去終站。

不過架船真係喺太平洋島嶼擱淺左。巴打心諗出得嚟行，預左要還，已經準備定執包袱。果然好快就收到消息，不過炒嘅唔單止係佢，而係成個部門十幾人，連上司嘅上司都俾人炒埋。點解呢？ 原來係架船上面係載住一啲化學物品，擱淺之後洩漏到成個海都係，公司要負責處理污染物，一賠賠幾億。而事件裡面最無辜嘅係附近一個水清沙幼嘅太平洋小島，因為生態災害，要即時封鎖隔離。

就因為遠在香港嘅巴打一時錯手，將一個太平洋小島毀於一旦

係咪咁撚多新會然
1234.56咪六個位囉

之前喺中環某大型時裝旗艦店做part time
返左兩個月比人調去cashier
個manager brief左我話某d貨有八折
我聽錯以為成個系列都八折
埋數manager問邊個收錯錢
我死都話唔知

跟住成日唔記得拆alarm
個客去到門口比響警號比secue叫停
盤尼拆過點知又拆留左個
個客行左兩轉
好彩冇燥底

之前有個Post係幫公司買多咗40倍紙

尋日見工就係問左呢條

正想講

答左入機個時掉轉左兩個client名

其實你明唔明人地講緊乜

間廠真係和味

出現了

係office大笑咗

佢大佬叫佢買40盒，佢買左40箱
40箱x一箱50盒=2000盒

Send 左咸相去公司GROUP之後加左句 "仲勁過我妹個老婆"

跌公司錢
唔小心刮花啲袋
跌左個bangle落地 有好細粒石甩左

想知最後點

入黎就係想睇呢段

入銀碼滿四個位會自動加小數點？真心唔明

入銀碼係由小數點後兩位入超，明未

原來係咁

Btw 唔知EPS 點入機又話新會員

公司爆屎渠 幫手拖屎水

屌你，咩野叫正常情況

早過老細走

喺街跌左3萬蚊貨

訓教俾客見到
當場問我叫咩名投訴
第二日照常番工

做服務業 試過落錯貨 20箱維他奶 落錯左200箱

早幾年返酒吧 飲到醉撚左
老細落左黎 我勁大聲屌柒佢 話我無醉
第二日照常返工

新機未calibrate好就online
部機將啲電子板對摺再對摺

唔信 唔識吹唔好學人吹

伸利做過機管局project

講左先，真係唔係我
唔見左部20萬嘅樂器
真係好靚聲，唔見左老闆固然心痛
但係喺我角度無得再見呢啲貴價樂器都好心痛

做電腦鋪果時 幫人洗機加換機箱 舊機箱條key比我扔撚左

以前做外賣仔，有日同另外一個外賣仔一齊去送十幾個餐，我見佢個樣都有d唔對路，塊面青青地，我問佢掂唔掂，佢就話有小小肚痛，我同佢一齊踩單車去送餐，屌佢老味，佢踩踩下係到嘔，我又唔敢叫停佢，佢一路踩一路嘔，好撚驚佢炒車，成地印左條s形嘔吐軌跡係到

用熨斗唔小心整黑張真皮枱個面 驚得濟收埋左
一個月後比人搵返出黎 仲要check cctv見到係我 張野五皮野

喺Ritz Carlton返工，一嘢踩鳩咗個客個Hermes到
仲要鱷魚皮，幾撚驚要我賠

收鋪冇鎖閘

之後點？

會議緊對住就會吾撈的老細，播錄音串佢，點知俾人拖出會議室，同事幫拖攪到會都開吾成？究竟我錯咩？

聽日講咋下
我公司做錶 有一批錶要由美國送過黎 但係美國果邊d人封箱果陣用錯箱 搞到機場d人以為要放入凍櫃運
到左我地個倉 發現所有錶變哂水杯 雖然d錶一隻只係萬幾蚊 但係數量實在太多了

倒瀉過期三文魚 走廊一陣屍臭味